［集思廣益］腦細叫我做baby 可以點應對？

打左份工大約一年

腦細估計40歲 女人

可以睇定樓

hey baby

下世小心d

係佢面前叫後生女同事baby

OT有野玩!

叫返佢做honey

樓主可以諗定要住邊幢豪宅

你個名

你今晚唔好令老細失望
啪定幾打生蠔先

唔食都夠做